[劣食]煮營多會唔會落埋包油？

會
唔會

包千年油真係唔敢落

落少少 唔落會覺得冇咁好食 落晒又覺肥

一向全部都唔落
淨係要個麵

一向食醬，扔個麵

CHING真男人

Agger
我會落一半
精髓黎 覺得唔落就唔係食緊營多

乜唔係淨係食包油嫁咩

+1

我認我笑點低 , 睇完係街笑左出黎